【繼續愛沙離阿】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXVIII

叻狗乜都話唔信 自己睇到係點就點
唔係跟事實根據咁傾條撚呀

諗住開人無恥便無敵

我撚cctai都唔會攞大是大非撚
識唔識分場合

咁你開第二個
我原本都諗緊呢句

不過心諗呀叻呢d撚人值唔值

雲加

佢應該事前就背熟左班狗官d稿

想同周同學集氣

Over左

用開就用啦
費事推兩邊

我只希望香港人 唔好等到有人犧牲先醒覺要血債血償
冇一個人應該要背負呢種使命用佢地既寶貴生命
去令人醒覺

有成team人寫稿啦牙叻大勝

邊個講野食左個留言
扑左睇唔到

個主持廢L到仆街
由得叻狗係度9UP唔係事實既野

仲未甩p

主持本身係應該中立

#14係邊個
點解睇唔到

警察=孫興民
TG= tackle
周同學=AG

唔關事 主持立場還立場
但佢有責任去講清楚個事實
講到開槍個靚仔拎鐵通 同 記者証果度就應該同叻狗講返個事實叫佢回應

成場係度跟稿問問題 使撚搵你做咩

撚cctai都唔係咁撚
最多講下美國又輸咁樣撚算
人命都抽水真係
割了

其實好尷尬
因為呀叻就係用左即場冇片睇既地利
黎鳩噏
主持加把咀一樣封唔到佢把口

仲會俾人感覺主持偏幫
到時對面大做文章

事實既野其實要講返出黎
班廢藍信唔信都好 至少主持要做返佢責任既事

講犧牲
六月開始咪有
唔係場波點踢到而家

而家相方都加時等射12碼既feel

agreee
最多都係抽下美國戰線點輸
加泰點輸
呢d不幸既事件s
咪玩膠同抽啦

毓民就算上去都應該當年比何志光追撃一樣毋忘義德道

唉，發現左老婆食避孕藥

呀叻都話唔信係事實
主持口講 都冇用

不過林卓廷俾佢抹黑其實要追究番

我咪話over左囉
榮清 羅辛奴果堆反cctai 嘅都冇咁樣抽水啦

Saliba spent a few days at London Colney during his rehabilitation. Player been registered with Premier league to qualify as homegrown. The Athletic also claims that Saliba has already started English lessons in an attempt to accelerate his eventual adaptation.

Athletic | Arsenal were Saliba's preference. Part of Wenger legacy was that support of Arsenal extended to parts of France. Saliba was a fan. When Guendouzi ran into Saliba at a Paris funfair, they spoke about teaming together soon. #BigWengzDoneitAgain

波台係有一堆唔知人定鬼

Daniel Visentini, journalist for Tribune de Genève "When I ask him (Xhaka) about Arsenal, why it’s hard for him to be loved by the fans, he says, ‘I make mistakes sometimes, it’s never what I want, but it happens. The rest of the time I’m a good player.’"

Florian Vaz, a journalist for Tages-Anzeiger: “He (Granit Xhaka) was never the guy to say, ‘I made a mistake’. That could also have been a moment to say, ‘OK, maybe I made a mistake, I was overwhelmed by my emotions,’ but he never said that."

牙叻一唔啱聽就話唔信
牙叻立於不敗之地
阿杜根本冇可能贏

Simply Put: Edu Gaspar has the power to relieve Emery of his duty. #JustSaying #AFC #Arsenal

躝啦三毛

波台有班係玩假膠玩到控制唔到自己

好簡單一句 係咪你只係信你信既野
民調基於基本數學統計
佢都可以話唔信
就已經夠

睇完之後覺得杜文澤平時應該好小睇新聞

搵hocc去應該好好多
但佢見到個對手係荷蘭叻應該不了

杜生從來都唔係口材好
係佢串串貢形象令大家期望過高
仲有對手係無恥無賴邊個去都冇用

呀叻呢類無賴其實要贏佢係易

因為佢本身都謬論連篇
你聽佢不斷鳩噏搵錯處就擊破到佢

但偏偏杜生揀左正攻同佢互鬧互屌
落入左泥漿摔角

其實盲毛聽既話 叻哥真係贏九條街 唔會覺得杜狗講道理

做得盲毛一定係勝利球迷
風吹邊邊擺邊邊
其實係唔使理會

問題係你同佢都係有一票 其實大家係對等
你只係可以鄙視佢 僅此而已

老百姓dna
每個國家既3、4成人總係做npc
邊個上台都會撐
有事厘埋先

原來你講緊選舉
而家既選舉對我等係冇意義

呢班盲毛 你可以唔理但佢每日都食緊我地既廣源

根本好似大家嘈xhaka 問題
但問題其實係愛狗咁

鏟蛇住廣源？

即係你暗示牙鏟=叻哥啦

鏟反沙喎 應該係講迷沙

今次係黃藍藝人
我覺得hocc 都算係半個社運人士
搵王喜就可能好d

講開槍個到
佢講個刻係膠通定鐵通
可能真係分唔到
但個差佬身上有咁多武器
係咪一定要用真槍
事後都已經好多人討論
但杜文澤都係答唔到

後段仲係到玩膠
好肉酸

王喜可以講埋以前受訓點教 屈哂
利申無睇唔知杜汶澤講成點

搵得叻狗都預咗係娛樂啦
唔使搵王喜依啲咁認真嘅上去

王喜其實搵佢係好，不過要搵返個高班啲嘅人配佢

牙叻 都叫對過陳淑莊

其實你搵邊個都用

朱迪平時夠戰神咁款啦
上去同何妖一樣冇聲出到

因為佢地有包伏，代表緊我地
何妖呀叻係爛頭卒為自己而戰

唔好鳩噏喇大家 今晚又要出黎喇

資源 打錯字者

Why not both

搵Barry ma果類人

上面我講過
同佢班無賴正攻鬥屌係下策

不斷搵位入佢地d謬論恥笑佢地先係上策
口水戰杜生係唔使咁勞氣

叛變！ 眾「兵」疑架空艾馬利

【Now Sports-體育】阿仙奴近9場聯賽只得2勝，廠迷要求辭退領隊艾馬利的呼聲愈來愈高，更有消息指陣內的年青球員寧找助教龍格保尋求指導，也不願與艾帥交流，看來這位西班牙主帥帶「兵」的日子已進入倒數階段。

阿仙奴上周英超被狼隊1:1逼和後，近3場聯賽都無法取勝，而隊長加列沙卡早前更與球迷鬧翻，外憂內患令兵工廠裹足不前，球隊要重返歐聯戰場的美夢或許再次落空。雖然球會高層暫未有即時解僱艾馬利（Unai Emery）的打算，但情況若未有改善的話，這位48歲領隊季後完約離隊的機會可算高唱入雲。

艾馬利早前曾聲稱自己的英語比去季有大幅進步，不過據當地媒體爆料，隊內的年青小將均認為艾帥的指示不夠清晰，反而會向助教龍格堡請教，因此在眾小「兵」的眼中，這位球隊名宿比艾馬利更像他們的領隊。

此外，前兵工廠隊長雲佩斯也坦言，艾帥的指導不夠明確是球隊未能爭取佳績的主因，他在《BT體育》的電視節目上公開表示：「我曾與雲格、費格遜及雲高爾等多位傳奇領隊合作過，他們都會給我清晰的指示。上周，有人向我發了一段艾馬利講解戰術時的影片，他的英語確實難以令人明白。假若隊員們根本不明白領隊的意思，贏下比賽將變得非常艱難。」

我老豆都係d咁既人

老一輩都係尚書大人黎
個個禮拜返去食飯老豆立場都變一變
上星期話冇得搞落去
上上星期話黑警等清算
上上上星期話又話冇得搞

其實點解唔搵人翻譯
陣中都西班牙人

龍格寶想政變？

黑警要開槍射殺牠了

同林奠一樣無料扮四條又以為自己好打

Arsenal injury update - Can't remember seeing this too many times before.

According to our information,Sanllehi maintains an excellent relationship with Jorge Mendes , who defends the interests of José Mourinho . This could create a favorable context for a negotiation or even a possible signature of the Portuguese technician. [@le10sport Exclusive]

但係無人發覺馬夫靜靜地被消失…
個人覺得馬夫潛力 > holding

唔出永遠最勁架啦

迷馬

welcome daddy

摩連奴未嚟就已經要捉鬼

Topic 好無新意

唔得閒諗唔到呀
大家諗定下個topic 俾人用

應該係話佢辭不達意 用字唔準多過語言問題

holding起碼擔正過一排
馬夫坦白講青年軍程度咋

再繼續愛沙離阿

愛沙離阿未之官人我要

"Their main quality was to be clear. If I'm really honest, someone sent me a video of him [Emery] last week trying to explain something, and I couldn't figure out if he was saying 'come, come' or 'come!'.

笑了 五毛要block la

無人9up

lm

做咩黑警今次會衝出黎講周同學單野

Lord賓爆奧燒追女仔有一手

【Now Sports-體育】「追女仔精神爽，踢波走晒樣！」這是前阿仙奴中鋒賓特拿對奧斯爾的評價。

丹麥前鋒賓特拿在新書《Both Sides》大爆，當年德國中場奧斯爾（Mesut Ozil）喜愛夜蒲，追女仔本領出神入化。兩人曾經在兵工廠共事，話說奧斯爾於2013年由皇家馬德里加盟頭一星期，賓特拿已帶同奧斯爾夜蒲3次，玩得不亦樂乎。

「當時前場人面全非，奧斯爾是創造者，加盟後否認在皇家馬德里夜蒲太多而被出售。」賓特拿在書中寫道：「第2日，他問我是否夜場的識途老馬，我說也算是。他是夜場高手，頭一星期我倆在倫敦夜蒲3次，他懂得追女仔之道，可令女生神魂顛倒。」

不過，今年31歲的奧斯爾已收心養性，並成家立室，只是球場上的威風亦逐漸褪色。

圖片來源 : ©AFP

有班保守既老人,本身唔留意政治,思想係停留係帝制
覺得依家係好亂
呢類都冇咁乞人憎

有班廢老係將政治娛樂化,將fake news當自己收到風,覺得自己識好多人,好有見識,其實只係一班廢老圍爐9up
總之就係包拗頸,唔理事實
冇可能同佢地講到道理
佢圩扮識野多,鍾意9up歷史,我就搵佢地錯既位黎恥笑

以後我會恥笑廢老同阿叻同一水平,一樣係小丑

識唔少廢老之前係覺得阿叻係小丑

叻哥撐獨立調查委員會
Repect

Scotland manager on Tierney: “#AFC asked us not to select him. Kieran has an ongoing issue that Arsenal are keen to address in the next international break. It's a little bit frustrating. It's obviously frustrating for Kieran as well, but we've got good cover in that position."

Understand Kieran Tierney's continued omission from Scotland squad is nothing to be worried about - no setback or fresh injury.

#AFC asked Scotland not to select him as part of a full recovery programme put in place when he joined.

@MarkyMBryans

其實班廢老就係clone阿叻

Smith Rowe also trained with first-team, so appears that there's a chance of him being involved tomorrow.

我對包大人嘅敬仰

Pierre-Emerick Aubameyang has an agreement with Arsenal that if he wants to leave that they will evaluate any offers that come in, with the Gunners demanding £72m in that scenario. [@eldesmarque]

阿叻係誇張十倍版,講政治就係同類

但係阿叻作為藝人黎講,廢老以前係頂唔順佢既浮誇,覺得何B先係司儀,阿叻係小丑

阿叻係真傻 應該更多癈老出於自私

又乜水
平時著唔著衫

佢地都唔識

屌

淨係識天使萌

仲唔炒愛狗 玩到隊波星散之後 直頭唔洗搵人黎教

做伸手黨
有冇人知去東京係咪買張西瓜卡好d??
住上野附近
未去過東京

係

日本top 5

啤酒肚

Arsene Wenger in the @beINSPORTS studio tonight for our @ChampionsLeague coverage. We’ll be asking him if he’s been offered the @FCBayernEN job, if he would want it, and if not, why not? On air 2000 Mecca.

@AngusScott

依然勁索!

第三張

宜家全國通用 都係一鳩樣的

覓膠 咪再貼肥西環奈啦

開始普及
記得一開始便利店買野都唔用得
而家你冇pass就一定係嘟卡

必買
iPhone可以直接用電子卡

肥到變豬

最慘係矮

我發現日本d當紅女童星都係咁
大個左好難再紅落去

由安達佑實、志田志來到佢

條友仲要唔出聲偷偷負皮我

冇iphone
咁即係唔使買周遊券
去買相澤南bb既卡

安達同志田 都正wo 廣末涼子算唔算keep到？
老女人黎講 廣末 同 深恭都正

你凈係東京都內/近近地 唔坐新幹線的話
我覺得唔洗pass都得
小心比人當痴漢捉走

太矮限制左發展
志田而家冇主角做啦⋯⋯
安達要靠寫真r撈
早成名唔係咩好事

諗起廣末當年一張露點相收左佢皮

買張72小時地鐵pass就方便ok
上野銀座線同日比谷線丸之內線都行晒東京咁滯

有咩網睇歐聯?

想去江之島鐮倉

Sick ball

去新宿買小田急一日pass

Ching 問黎做咩-.- 我地下年先有份-_-

聽晚咪踢歐聯-.-

點解你認為下年會冇份

朝早好天影到富士山
去江之島小心d鷹襲擊，我老婆食食下雪糕俾鷹偷襲

住上野直接搭JR去鐮倉啦
東海道線一程過方便過落新宿轉
另外可以買湘南單軌700yen一日券

上機

jr唔包江之電
不過睇行程點排
我去係排左夜晚返新宿食飯

700yen pass包埋江之電，喺JR站買

買張Welcome Suica啦
新出 冇按金 唔使退卡

山陽最熟呢啲信就岩

唔知黑警幾時會返轉頭

enjoy,影多D日本妹

點影 好似日本sim卡影相一定有聲

去神社幫香港人祈福

依張？？

你有咩誤會

識啲野

返咩轉頭

偷影日本妹

我特登去坐吊車

呢張，要喺指定車站用機買
通常建議都係喺大船落車買，跟住轉湘南單軌直入江之島
如果要去鐮倉先都係要喺大船轉JR橫須賀線，個人唔建議搭到藤澤先轉車

將軍澳

屌你上車晒lazyjapan先啦
懶撚到

吊車好刺激
不過少遊客識咁搭，加上個站有些少陰森

順帶一提
江之島個遊覽船碼頭俾颱風吹爛左冇船搭
未整好就千祈唔好行落去
之後要原路撐番上去好痛苦

點解有個on9係立場鏡頭前面除口罩飲水

孫興民唔洗停賽

無燒

足總果然偏幫熱狗

Ozil, Chambers, Aubameyang, Luiz, Mavropanos and Macey also not in the squad.

打google隊使乜燒
9分出硬線

燒同羊 雷斯一齊被收起留力，即係對李城會見到燒
愛狗果然係有事鐘無艷

其實我覺得拿卡先係贏波既xfactor

上場冇左拿卡禁區頂冇晒人接應

拿卡上場個態差到
打返起先好正選啦

對google隊最啱用嚟操狀態

佢冇態但咪又係佢助攻尾羊

有時d球員有class你總要留佢係場
靠佢靈光一閃個下

燒咪又係咁
愛狗見佢下半出黎沉左少少就換
其實係唔明白d球星

用開香港買果d sim去日本

每次都唔洗俾錢買sim
用club積分換club sim漫遊日數，再自己買隻蛋插落去用，唔使去鴨記咁煩

防暴full gear 去shopping

愛狗識條鐵咩
淨係識good ebening

BREAKING: Unai Emery confirms Granit Xhaka has been replaced by Pierre-Emerick Aubameyang as Arsenal captain

雪到佢肯道歉先啦⋯⋯
球迷都屌鳩咪踢職業啦⋯⋯
y re well paid

咁班外國球迷都鬧得幾過分，比著自己咁俾人鬧都未必頂得順嘅，佢又唔係做咗啲咩傷天害理嘅事
搣佢柴對佢嚟講已經係一個幾大嘅懲罰

沙卡係咪最短命嘅隊長
Auba嚟咗兩年都未夠就做隊長，又係一個好快嘅紀錄

下次宣佈愛沙離阿

車狗隻kepa比人顏射再彈入

kepa都唔勁

隻手勁短

勁唔勁唔敢講 但記得佢係因為佢違抗沙利唔肯出場換人

又矮又瘦手又短
反應唔算快
企位又唔係特別好
傳波又唔係特別準
中遊級數

歐霸都冇得踢，應該1月連埋梅斯達菲打包賣

愛沙離阿！！！

咁班香港市民都鬧得幾過分，林鄭咁俾人鬧都未必頂得順嘅，佢又唔係做咗啲咩傷天害理嘅事
革佢職對佢嚟講已經係一個幾大嘅懲罰

用港共同沙卡黎比錯哂wo ching
沙卡係廢姐 又唔係傷天害理

兩個都係又廢又仆街又唔肯認錯
有咩分別

分別在於沙卡躝就解決到問題 但7婆下台都係一鳩樣

最快應該唔係阿迪達就係加拿斯

沙卡隊長被褫奪Auba取代

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利證實，中場加列沙卡已被褫奪隊長一職，由射手奧巴美揚取而代之。

加列沙卡（Granit Xhaka）於上月27日對水晶宮的比賽期間，與球迷發生口角，引起軒然大波。領隊艾馬利於周二公開表示：「我與他會面後，告訴他不再處於隊長組別。他已接受我的決定，我需要作出決定，事情告一段落。」

As I've been saying for months, Ramsey situation as follows:-

- Contract negotiations stall to get Ramsey wage equal to Mkhitaryan's
- Ramsey & Arsenal agree contract
- Raul asks Emery
- UE says "not planning with running #8"
- Arsenal withdraw
- Ramsey agrees deal with Juve

This is all David Ornstein information as well. Emery & Arsenal threw Ramsey in the bin for tactical reasons.

真心定假膠

Arsenal target Manchester City talent spotter Joe Shields, who recruited England star Jadon Sancho, in academy revamp. [@MailSport]

Granit Xhaka, stripped of the captaincy, will surely leave #afc in January. Xhaka needs games not only because he loves playing, but also because he knows he has to stay fit for the Euros. He's genuinely hurt at having to give up the armband. Right decision by Emery though.

@henrywinter

Arsène Wenger on whether he’d like the Bayern Munich job: “I came here to talk about the games & you start very strongly there, putting me under pressure!” (BeIN)

Arsenal could look to offload Granit Xhaka in January after manager Unai Emery refused to say if he will ever play for the club again. [@MirrorFootball]

Emery waffling, when asked about whether Xhaka has a future at the club or whether he has asked to leave. Definitely being loaned out or sold in January.

Wenger on if he's interested in the Bayern job: "Of course. I was responsible from 33 years of age & I coached until 69 without interuption. And at a top level. Its 36 years without stopping. Even if I miss it, to get out of that pressure for a year was not too bad for me"

又幫自己兜肉酸到

原來今季doctor x 有今田美櫻

反雲狗
祝你比nds篤灰

g

我頭女

我特登比多100YEN買佢個PASS嫁

愛狗

沙卡躝完愛狗都不遠矣

羊

愛沙離阿可唔可以係1月發生

見到享利既影子

查蛇同大陸囝鐘意呢啲

俾人hack 左呢排網軍係咁進攻我地連登牙

快啲炒埋愛啦
阿冇乜空間再失分，隊波afford唔到再一年冇歐聯席位
拿羊實走

睇TG見佢無咩事上白車

西瓜卡有得用locker同便利店用好方便
佢仲有張pasmo用嚟搭私鐵 睇下你住邊個站 西瓜定pasmo岩用啲 不過通用既

血都唔多滴
希望係斷手斷腳斷賓周

自編自導，血都冇滴

我個日本fd down snow嚟偷影人用app影冇聲
Btw日本機先會

愛蛇走未

住污當年都比人屌到仆街
d 名宿出曬聲話佢唔夠班 球迷又屌佢
咪又係咁踢
沙卡EQ低就EQ低啦

叫佢分享下啲圖黎睇

睇黎愛沙一月齊齊躝

比架妹倒追佢屌佢老母

肥婆架妹？

仆你個街
有勁中場 果陣 就無 勁前鋒
到有勁前鋒 果陣 就無勁中場

前阿仙奴主教練雲格表示，自己對拜仁慕尼黑的帥位有興趣。
高華下台之後，誰會成為拜仁慕尼黑的正式新帥，成為輿論關注的話題。雲格、摩連奴、艾歷尼、朗尼克、滕哈格等人的名字都被提到。當70歲的雲格被問到是否對接手拜仁有興趣時，教授回答說：「當然。」
「從33歲到69歲，我在頂尖水平執教，沒有過中斷。在頂尖水平執教，當然，是的。」

中場都唔差啦 一線尾 二線頭 用果個on9 姐

屌你何妖搵人斬自己都做戲做好d啦

燒 拖 施 爆同其他big6比一定有得比

同獌 熱比係既
但同鏝 利 甚至係李城比都唔夠勁

想搵滴血影下都冇

咪玩啦李城條中場都勁過我地呀

一線尾？

鏟鏟識波

狀態問題啦
李城狀態好vs阿狗狀態差
咁睇就緊係李城高一班

希望爺爺去拜超求其屈個冠軍退休
不過拜人腳都已經過左頂峯

1月前就搞好哂佢啦

我問你 比你揀 今時今日 你會用麥迪臣定用奧斯爾

icoca最可愛

天地有正氣
刀鎗不入

麥迪臣
但唔代表阿狗中場無得比喎
一定要勁過先叫有得比？

是咪放埋包茄汁入衫袋

仆街桶佢右邊但左邊流血既

教練問題
愛狗教 麥迪臣 都要收檔

佢比人桶完仲有力壓住個刀手先西利

細爆未夠級數 同伊禾比一樣 打下後備慢慢用可以 正選根本未得

奧燒長年無態 唔係愛狗年代開始啦 雲加晚年已經係咁

沙卡唔洗講啦

杜利拉 囉 ok ge

李城呢 正宗防中尼迪迪 + 個cm 泰利文斯
攻中麥迪臣

如果比我揀打433 阿狗一個都爭唔到李城呢三個位

咁你話計埋後備呀兵源呀 咁可能有得計下既

但點睇阿仙奴條中場要打平李城都有難度唔好講高一班

將人渣士同愛狗 對掉就得

雪鳩佢咪算囉 唔洗換隊長咁大陣象啊

三一九槍擊事件，又稱陳水扁槍擊案，是發生在2004年3月19日下午，對時任中華民國總統陳水扁和副總統呂秀蓮發動的槍擊事件，該事件造成陳水扁與呂秀蓮分別於腹部與膝蓋受傷，並被認為對於隔日舉辦的中華民國第十一任總統選舉投票產生影響，使得該事件成為選舉競爭對手連宋陣營於敗選後拒絕接受選舉結果的原因之一[1]。槍擊案經美籍刑事專家李昌鈺等人調查後，由臺灣臺南地方法院檢察署及刑事警察局結案，認定該事件的嫌犯為已自殺身亡的陳義雄（1941年5月11日－2004年3月29日）[2]。

我暑假去完上野黎好多博物館睇

梗係睇女啦😝😝

信心je
唔覺 maddision > ozil
施巴都係西班牙國腳, 唔會同tielements 冇得比ar ma
ndidi 呢隻高大防中我地就真係冇
李城win 我地form, 隊型, tactics

球員質素2閘+防中都 > 我地

愛sir 要搵替死鬼

Win 教練

咁又係呀, 唔駛下下出去買又或者又租又還咁麻煩

Dllm何妖條片 想呃邊個

有冇守護孩子成員去守護下何君堯

有冇手足有買fm20?

畜牲唔使守護

Club sim漫遊好高ping又慢用過一次真係不了

想買，但驚部老爺機run唔起，玩18已經要將個3d較到最minimum

樹大恒大呢兩間先係走得最前

Fm既3d咁弱雞都lag？

Me守護撚樣成員，一陣去

羊隊

血都無滴 假能到😂

何6c勁過普京
應該搵佢做何帝，代替習帝啦

係鬼
之前去日本打機睇youtube都順到仆街

部notebook好老喇，2012年買散熱都有d問題，但自己又唔識拆出黎清塵/換散熱膏

禾上次用全程1-2mbps要用bnb個wifi蛋

恒大校長有同學生對話，又支持成立獨立調查委員會，早兩日有人係廣源邨爭執之後報警，d狗想入恒大但恒大唔比佢地入

樹大個副校監都算企係學生果邊

魔咒

專搵on9仔做隊長

你買咩伏卡

club sim有次就係鴨記果d幾十蚊張

好多人測試過 真心唔好再中伏

屎維食屎

競猜愛狗走先定沙狗？

美羊接任 即係今季九成冇頭四兼美羊夏天走人 臂章魔咒

一齊躪

雲加一直冇返酋長，會唔會係諗一係唔返去，一係就你求我返去

買, btw我今晚都去

笑4

科大好似今年想頒榮譽學位比琼子
又阻礙民選校董當選
史維黎左之後赤化得好快

有聲照影男人大丈夫做事光明正大怕咩人知

真 我憑實力影返嚟

圖？？？

我恒

炒愛未呀 屌你老母

車狗順到

阿仙奴中場夏卡（Granit Xhaka）被褫奪隊長臂章後，《泰晤士報》記者Gary Jacob稱，他有可能為保上陣機會，在明年一月離開兵工廠。

同愛狗一齊走啦

沙狗去得邊隊
當20m賣走佢 有邊隊會要

德甲意甲應該會要

佢優缺點都好明顯 真係唔啱踢節奏快嘅英超

其實一係唔出，一出就應該搵兩個掃得既旁住佢
出面放三隻快馬叫佢地自己扭

講左三年

沙加嘅慢係要隔離擺兩件kante先搭救到
用佢嘅代價太高啦沙卡又唔係真係好大作用
長傳過頭波而家都冇晒

4-4

咁出法佢仲有咩價值，
求其揾個英超工兵代佢個效果仲好，
都可以揾人幫個工兵掃，
沙加係英超就係一個冇價值球員

撚伯係有d料到

李城拎冠軍果年既打法咪有用，放長波比華迪哨

但阿狗唔係踢果種

老實講，如果淨係得長傳
市面大把球員做到差唔多質素，
同時仲可以提供到其他功能，
要諗嘅係除左長傳佢仲可以隊波帶來啲咩

阿狗完季會唔會無左兩個隊長

12碼

輸12碼黎講xhaka真係專才黎

來港超啦，有優材計劃，
最適合佢呢啲有一技之長嘅人

講真
佢黎香港會變球王
下下一bang就有

頭一兩場笑鳩佢
估唔到11場過後

分分鐘歐聯踢到上年阿積士咁

邊個手畜又燈

佢又唔係kroos alonso既質素
樓本唔值得為佢犧牲咁多

Ajax食全餐打少個姐

最後唔係打少2個咩
睇歐聯app阿記兩張紅

諗番我地都係靠對面攞紅先贏到法蘭

人地沙卡係新沙比

贏就係贏

邊個手畜去日本 我下星期都去

師兄去邊

Me

場歐霸原來今晚11點50分踢

今晚飛都未plan

我下星期都去喎

歐聯黎 星期三邊有歐霸踢 有得踢歐聯唔反愛了

唔理真假都好
而家何妖開左個頭
班奶共都唔好諗走唔走到
顧住自己條命仔好過
我係佢地辭官歸故里

會等聖誕特價先買

妖怪街

同紗倉敦倫

成班壕 去日本叫雞酒池肉林

你可以貼j圖

今晚冇沙加

who?

睇死愛狗 又用比比鳥隊長打r霸
然後用 巴丁 拿卡 屁屁

唔出就唔會比人閙

羊隊 燒冇去 最老資歷係比比鳥

松田るか

馬天尼斯耐定比比鳥

希望pepe快啲有態

希望手足捕捉下呢款mk日本妹 邀請佢地合照
然後放上黎共賞

可能雪到1月等賣

係就好

沙加大左拎去賣，賣得幾多錢

千幾萬點都會有
最緊要快d甩

希望有20m 啦

2和b都40m
我沙 貴為新沙比起碼80m

雲格多好 前四得到

去到原宿都唔覺有

躝

關西 九州先多

我次次去反而覺得d上班族仲得

d校服妹裙短都正但唔係我杯茶

痴漢列車

愛狗勁好多

今晚就輸波比人炒啦

日本d學生妹幾友善
我呢類呀叔都會坐埋黎
香港d港女寧願企全程都唔會坐埋黎

贏緊

啲牙叔係佢地金主

係豹縮post 偷過黎

日本人虛偽 明明坐係你隔離想嘔都要扮哂冇野

我諗佢地係慣左
你逼過rush hour jr地鐵就明
d女可以逼到前後夾住我幾個站

懷念炮縮

佢哋可以逼到唔使扶手都唔會仆街

其實當初炮縮做乜出走

想屈你痴漢

其實香港都得

Because no Wenger

香港啲人咁迫唔會再上
日本係會格硬推入去

扯左

Emery on Vitoria: "Portuguese teams are very organised, they have good players & every coach from Portugal I know is a very good coach. After the first result that was 3-2, we know here it will be more difficult [as they are at home]"

我都係全程舉高手
不過手揸手機扮上網
唔係好此地無銀

其實現場唔係av咁咁爽
好撚老尷，想郁又驚，更加唔會扯得起
但佢地又冇乜反應
我諗日日咁逼佢地麻目左

對波係咁磨應該幾正

唔係有啲人渣jk扮俾人非禮然後呃庭外和解錢咩？

Ching咁熟

d袋隔撚住啦⋯⋯

未遇過
其實車廂咁多人你眼望我眼
你又舉晒手
好難入到你呀⋯⋯？

Ching識玩喎
舉高雙手扮無辜
下面碌鳩係咁磨

細梅舉手.gif

個球證隻手顯示左佢性癖

估唔到真係唔比沙加做隊長
太好了

炒愛未

佢算老幾呀
又唔係最大粒球星
俾乜俾面佢
佢那來的自信

雲加同愛狗都好俾面佢

沙加仲走得快過燒

Agger 試過就明

日本風化案 尤其是係呢啲
入罪率接近100% 捉到就入咁滯

唔會啩 講到全隊都撐佢咁

口講就梗係講撐啦⋯⋯
點撐幾多又係另一回事

Arsène Wenger is the ‘absolute favourite’ to become Bayern Munich manager after Ralf Rangnick declined talks with the club. [@cfbayern
, BILD Sport] #afc

雲加雲雲加

咁多位師兄, 想請問有無人知傑出阿仙奴班主持Keith, Zip, 等等去左邊?

呢個真，個陣上個女權course舉呢個例子串到個tutor無聲出

領展放左停車場cctv 出黎

呢度反袁大本營

仲要上晒報，就算個男人最後證明到係被屈都要承受心理壓力同他人白眼

但更多嘅係搵唔到證據證明自己清白，變相要屈服俾錢和解

有請拜仁慕尼黑史上最成功領隊：阿仙尼雲加

聽進擊兵工廠好過
陳仔講得好正
K仔J仔就麻麻

oh, sorry.
廠齡淺唔知道, 大家多多包涵.

thanks for recommendation!

可以多d入嚟吹下水

新阿留名

愛蛇好！

愛沙離阿啦

愛沙嚟阿

快啲躝啦佢

成日輸12碼 激撚死人

Xhaka to be let go in January, @thetimes reporting.

黨鐵幾時放

得罪講句出弱智willock都前過沙卡

身有屎點會放

沙卡躝躝躝 無撚用又要踢波

愛狗柒頭正仆街

有冇人要呀

成功令拜仁慕尼黑能夠以10：2大炒阿仙奴

去中超吸廢氣啦屌佢老母

Free實有

提提大家
今晚歐聯有阿狗份

小心林狗上水jer你

仲要係早場獨腳戲
好多年未試過可以唔洗半夜起身睇歐聯

睇完2點

驚西咩，我跟牙剷牙

問題係要入番多個真防中

Nididi?

有拖is ok，再入新人變咗拖上陣機會又要被攤分
反正而家拖得咁少機會，減走沙卡可以free up返啲機會俾佢
要輪換仲有奧燒，但要其他人調位踢，驚個效果唔好je

德甲，意甲

今晚有r連日有波睇牙狗好ball

李城一定吊高嚟賣，加上李城賣人往績麻麻，貴價貨得簡迪對版（而且早期賣人都唔係真係咁貴，唔同依家）
睇下馬列斯 麥龜廢到，90m買隻仲伏過雷斯嘅中堅

我覺得爆+拖正選ok
係爭隻左翼

得拖一個唔夠
佢一傷game over
而且可以打雙防中戰術

始終後防用緊兩老
三閘線做唔到第一防線成日要papa同人鬥走

爆做防務真係未夠技術
企位亂黎又唔識遮線
係得活力

打主攻既球隊，1-1能力要好強
中游球隊既後衛唔洗成日咁面對面人地d進攻球員

費沙

沙x

依個無錢買

老實講而家爆不斷進步，正路都會俾佢keep住正選
佢同拖都算work rate高，係要有個教練調較返成個防守體系

當然後備都要執返隻防中

如果打雙防中戰術係為咗減輕兩老壓力嘅話，咁我不如用啲錢入隻勁中堅，更加針對性咁解決個問題，到時打返現時中場配置都得
加上下季有Saliba加盟，其實已經可以慢慢fade out兩老，賣埋細梅
留返Holding，入個新人連埋Chambers已經有3.5個中堅（未計馬夫）

Saliba而家勁到皇馬都想買

阿狗出名賣隊長，沙加無得做隊長，點走

我上次係到話佢勁，有手足屌我話法甲都好信

用張柏斯打防中咪得

NEXT VVD

執隻後備其實可以同啲中游隊埋手，搵啲唔太貴嘅純防中，攞埋埃及去加錢換

Rice

吹大左 咪搞

香港老闆:美國警察執法早就死左
啱啱睇新聞，美國有公司推4天工作
幾時仿效

西咸應該唔肯放 佢勁重要

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

都得，但係未測試過阿狗戰術啱唔啱佢打防中，唔敢講
同埋如果拎張柏斯打防中後備，得三個中堅（假設有新人）又唔係太夠，除非肯用馬夫

睇吓直播
傳波好好 好冷靜
又可以客串中堅
踢法似迪莊

咪玩啦 Rice個個mark到實，冇60m up都唔使諗

收購名單: Bielik Coquelin Jack Wilshere

波底唔好 企位唔靚 禁區隻手成日唔收埋
利申 偶唔時睇下西咸

鏟蛇有冇防中推介

次次都漏咗裝修都搞唔好

費蘭甸奴 巴斯基斯嗰類好勁

張伯斯同牙叔輪住踢右閘同防中啦

兩件垃圾廢到仆街

呀叔唔撚係呀⋯

牙叔死返落預備組算啦 咁多個新仔 最柒就係佢

勁不過A Milik

中堅底踢防中可能好過張伯斯少少架咋

一係賣一係用
擺喺度係咁貶值

呢個真係吹大左 講真
同埋佢好撚慢 係勤力同埋長氣架渣

踢左差唔多5年既新仔

Rice喺西咸多數踢防中

躝奴都打ut

好難諗
阿狗用既話 米利禾積域+杜利拉我覺得Ok
如果搵個純防中 咁又會哂左杜利拉 功能會重疊
Ps 見到杜利拉行緊99連同藍斯舊路 好驚佢變4不像

費蘭甸奴果類好難搵 波底好 效率高 防守聰明 而且有能力引球推進 係唔知點解踢國家隊特別柒

巴斯基斯黎阿狗都無用 太奢侈 夾唔到 佢會變左廢物

16/17年度先計啦
14/15年度佢後備落場踩草皮
不過近3年都冇咩進步,咩位都要佢踢下

Can子得唔得牙鏟蛇

張伯斯真係ok 當佢後防萬金油 好正

阿叔根本係垃圾 遲早行當年文路尼果類人舊路
阿狗-細會-降班-低組別浮沉

佢心態決定左個ceiling
呢d mental野係冇得救
早d斬攬好過啦⋯⋯
技術型新仔我地大把等上位

No la 係利咪證明左唔得囉

佢呢類型真係要好有級數先立足到

英超對中場中要求高撚到不得了
一係弱隊咪搵D 力架黎淨做破壞咁囉
但阿狗唔係淪落到踢呢D波呀？

馬列斯邊到廢
上年救左鏝城幾次...

掛住禾b

一個隊友都無

哥狗唔重用佢相信係因為佢狀態起伏比較大

去西甲/意甲/德甲搵

馬列斯鐘意hold波做策動
哥狗唔想隊波太多人playmake

屈仔杜哥尼得唔得
如果降班嘅話應該會平

之前屈福特唔係有隻中場好勁咩去左邊

法甲啦仲未中夠伏咩
其實睇你點配搭 可以買個防中/中中

呢個得
上年都睇好佢

呢件？

咁不如要般矛果個lerma 杜哥利威左一季之後就無

玩fm覺得幾好用

大黑腸

買Eric Garcia 返黎打中堅，放chambers 打防中啦

Who

今年老屈咁樣都唔係佢問題啦
後防廢到咁

鏝幻幻中堅，我幾睇好佢

鏝點會放俾人呀⋯⋯

好似主要係隊長甸尼傷左
再加上上年足總盃決賽太慘

鏝得番2個常規中堅用
仲要一件廢

雙杜防中
鏟撚死班熱狗

幻幻，比一兩千萬可能就比佢走

因為簽左黑B

小妹用緊真。青春風暴打Fifa,除左Lenglet，asensio 冇一個過24歲

講真始終覺得雙防中奧燒先發揮到最大作用

我廠冇左黑b呢件黑氣石仲衰過上年

星期二先加返

奧巴美羊與阿仙奴達成協議，如果下賽季打不進歐冠，且有球隊出價超過7200萬鎊，他可以離隊。 他才願意當上隊長。

杜哥尼都係成日鳩衝上去個隻
要人包返佢

㗎妹

Show Blocked User - 新迷基特派員

即係唔使走

可能有中超球隊會買呢

一早block了
成日貼50路

星期三睇波

The Champion~~~~~~

Dllm 中伏

有生之年竟然可以係歐冠日睇到阿狗
無憾了

sorry各位大佬 依張先係

咁你幾年前已經可以死了

佢幾年前未出世

🇨🇵📰| #AFC

Discussions are ongoing between Mourinho and Arsenal
[@SoccerLink_] 🥈

有名你叫小甜兒bb☺️

Bayern would give Wenger a contract until the end of the season and then explore whether one of their long-term targets, such as Ajax’s Erik ten Hag or Paris St-Germain’s Thomas Tuchel, is available. [@cfbayern]

Tuchel 仲有人信

原來係佢

伏得人多終於自己都中招

迷基好撚型

中學畢業未

你小學刀未畢業問人中學畢業未

邊撚個牙你

費林邦

屌你老尾改咗名咁耐都唔知我冰個==

當爺爺condom
要簽就簽3年約

個女人好似三浦恵理子

大陸子講咗咁耐驚自爆都未爆
迷基咁簡單就出事

要簽3年一定簽摩

隔離條女仲樣衰過個50路
條街都冇咩靚女，係有時d sales有d幾靚

依個已經算好好ga la

感覺似港女
係咪你條女

有冇d類似三浦惠里子咁既中女av推介？？

沙加如今被正式剝奪了阿仙奴隊長的職務，而據《泰晤士報》和《鏡報》的消息，沙加很可能會在一月份轉會窗口離開俱樂部。

據悉，艾美利昨天早上將這個決定告訴了瑞士中場，主教練沒有透露沙加是否會再次為俱樂部效力。

報導稱，沙加被認為“很受傷'，他認為自己需要穩定地參加比賽，這樣才能在2020年歐洲杯上繼續擔任瑞士隊長，這意味著他很可能會在一月份轉會，有可能返回 德國。

沙加於2016年以3500萬英鎊的價格從慕遜加柏加盟阿仙奴，並於去年續約到2023年，週薪10萬英鎊。

迷基最愛 所以想上黎分享 唔好怪佢

沙卡返德甲,應該半價都賣唔出

350萬鎊有冇人要

話哂都係瑞士汁雞翼隊長
10m都應該收得番既

無20m strong hold 😀

A second man has pleaded guilty to the attempted robbery of Arsenal’s Mesut Ozil and Sead Kolasinac.

Via Sky Sports News.

Thomas Partey is my IDEAL Xhaka replacement. World class.@ltarsenal

老將逐年續約啦
爺爺哲學

Arsenal are set to rival West Ham United for Eintracht Frankfurt defender Martin Hinteregger ahead of January. An Arsenal source has told Football Insider that the club are ramping up their interest in Hinteregger. [@SportsPeteO]

你點影的

日本件新衫好柒點買得落手

呢個叫world class

呢個係upgrade 唔係replacement

Yaya

黑色大肉腸

以前akb 同國家隊合作出過波衫果陣買過日本波衫
宜家不了 去神戶買件五線普好過啦

本身有買神戶波衫，今季件黑作客幾靚
不過冇印五線普，因為太柒同埋就快躝

@UnaiEmery_⁩ has confirmed he has stripped Granit Xhaka of the captaincy at ⁦@Arsenal

屌 中間爺爺

睇愛狗教到咁 爺爺係黑箱都笑到企返去身

正選唔會放啦

正畜生 爺爺為我廠付出左人生 仲要成日咒佢死

講得好

張相仲要歐聯影 系米想串我愛sir踢歐霸先

R 聯時段

#阿仙奴#歐洲賽#星期三

邊個係下任隊長

8月個時係日本sale買日本隊勁抵
百幾蚊港紙

番加柏

左邊似v92

仲愛sir人都就躝喇

愛狗今年內躝既話我跳樓死呀

今晚就比人逼官啦。。。
手足好好享愛最後幾粒鐘

@羅實

手畜打埋個j 準備好上路啦。。。。

臨尾都要自己落手
比人斬首果d臨尾果餐都有獄卒餵啦

獄卒都係男人嚟

gay test

比喻黎姐

今晚邊個做隊長
新隊長第一場就冇份

比比鳥

林狗愛將隊長又冇得做 波又冇得踢

終於唔撚洗再睇xhaka了

叫佢跟埋條垃圾一齊轉會啦

睇埋個陣買個大波等收錢

假架條g

yes

Dllm

山陽狗 食撚屎啦

ching green head?

今晚saka 定屁屁正選

Pepe

唔駛驚 乃團入邊仲有一個仲衰過佢
山下美月

Nelson 翻身戰

巴丁
Saka. Nelson
Wilock 拖 施
坦。holding 細梅。比比鳥

咪再侮辱我私家g miona

應該會出拿卡先?

都岩
要打番起狀態

泰仔已經攞走坦狗個正選

拿卡正選應該遲入波

今晚贏波原唔原諒愛蛇?

等炒啦佢都

不了

坦狗實在太廢
不過我個fd話佢好勁

禾地迷愛然隊葡超都丁到

呢條問題同問
林鄭撒回送中條例原唔原諒一樣

山陽狗又係到宣傳469

上年同禾b踢左邊果排幾勁

愛狗立即下台 我會原諒
777就落地獄啦

469求其揀個都正
除咗某幾位

警告你個私怨撚 咪po埋我傻出黎

愛狗兩年未夠破壞晒爺爺打咗22年嘅江山
高層+愛狗同爺爺認錯先原諒

你傻當年。。。
搞到十單+牙花C上唔到紅白

對歐霸榜尾都要玩343

We've made 8️⃣ changes for today's @EuropaLeague clash with @VitoriaSC1922

🏆 #UEL

燈

邊個隊長

343

啲隊長全部唔出，又要揀過

3個中堅是但一個

應該細梅

ozil又唔出？
定傷左

細梅

Holding啱踢343多啲

阿仙奴買錯雷斯 舒活：應簽卡希爾

前熱刺中場舒活認為，阿仙奴選擇了一位「錯的車路士守將」，兵工廠真正需要的是加利卡希爾，但最後卻選擇簽入大衞雷斯。

阿仙奴今夏以800萬鎊購入巴西守將大衞雷斯，而於較早時間加利卡希爾就以自由身轉投水晶宮。舒活認為卡希爾的質素明顯優於雷斯：「阿仙奴的問題顯而易見，有看英超的都知道他們防守極差。其實要找一個較佳的中堅，並非難事，兵工廠就做錯了決定。」

「卡希爾明顯就是較佳選擇，他的防守技術和感染力都在雷斯之上。是的，雷斯轉會費不高，但卡希爾就是比他優勝。阿仙奴的鋒線好厲害，但他們總不能每仗射入4球去贏取賽事。」()

不如愛狗索性每個位揀一個隊長啦

世一細梅

咪一撚樣

留力英超

papa唔洗抖

冇隨隊 愛狗留力法

全隊都係隊長無分高低先岩

然後英超都繼續留力

應該同Pepe調左位
之前Pepe英超臭燒歐霸

記得之前好似有場個隊長傷出之後冇人記得要replace返，搞到俾賽會罰錢

cls 佢有鋪迷g癮

英超留力歐霸
歐霸留力英超

然後留力留力 最終都無力

就係出左事先多左留意佢 不過始終都係老橋最好

阿叔做隊長

懷念爺爺勝利十一人

水貨pepe走未

469 全部g 黎 清泉果個引退左

屌你又三中堅

入咗兩球罰球牙

今晚入三個死球

終於可以禮拜三晚睇阿仙奴踢歐洲賽

四期all清泉

唔會

講番波啦

五中堅黎

唔出坦 唔出比？

80m買佢射得兩個罰波 我請p祖出山好過啦

我兩邊都有回 兩邊都有波

睇黎愛蛇下場英超生死戰要出比比鳥

應該係papa

嘩竟然出牙叔
Nben又扯旗了

好似Holding 做隊長

哇! 冇沙卡!

愛狗打爛呢個家園呀

Japanese midfielder Keisuke Honda has signed with Vitesse, the Dutch side announced.

好撚on9 5個隊長都無份踢 究竟啲隊長有咩柒用

止暴制亂 工廠平安

三中堅係錯誤陣式

唔係留左係倫敦陪燒同羊咩

論資排輩，嗰陣其實要馬天尼斯做隊長

有細梅 有cs

賣

holding做隊長

細梅右閘 阿叔中場中

其實有無人想今場試下踢返3中堅
睇下有無起色 我覺得愛狗4後衝真係唔掂

其實愛狗啲垃圾戰術用三中堅都唔大問題
都係skip中場進攻

睇返個press con, 比比鳥d英文同愛狗d英文

上季3中堅有期都好過
依加只能死馬當活馬醫

希望真係3中堅再試下陣

愛狗用乜戰術都係一樣的

愛狗 dse speaking =U

Good ebening

唔係有巴丁，今晚呢啲波真係冇意欲睇

點解唔出坦
出泰打英超

有牙叔有好波

愛狗係咁on9

好似係holding隊長

食撚屎三中堅

熱狗收皮啦

系 增加比賽觀賞性 比對面隊弱點進攻

佢太睇少阿狗防守問題 唔係cahill呢d級數可以解決到

咪正選囉

出閪陣
訓教了

有呀叔有笑位

On this day in 2013: Aaron Ramsey scored the only goal of the game as Arsenal became the first English team to win away at Borussia Dortmund. #afc

對google隊話知佢出咩陣啦⋯⋯

上場差d輸

黎未

講真睇到第三年歐霸
真係no mood 去 care贏定輸

Arsenal have been keeping close checks on Eintracht Frankfurt centre-back Martin Hinteregger, valued at £22m, this season & are set to rival West Ham for him ahead of the January transfer window. [Football Insider, @SportsPeteO] #afc

嗰陣奧燒都仲會扭下人，雖然少

好掛住我藍

何君堯被斬事件假到爆

1）佢啲助手又會好地地拎手機出黎拍定片
2）啲助手同何妖防衞技術仲快過飛虎隊有所準備
3）插果個有精神病 會告唔入

純粹猜測

Ashley Smith, 30, and Jordan Northover, 26, have both pleaded guilty to attempted robbery following the attack on Mesut Ozil and Sead Kolasinac.

They will both be sentenced at Harrow Crown Court on Friday.

咁樣衰

又無
真係雪左

抵啦, 逼害我燒

Fifa 假人樣

呢條友助攻力幾強
但唔多信 中堅其實有7件 雖然計埋有垃圾 但都唔需要
Xhaka走一定係買防中好機會

Nelson連歐霸都冇得踢

雷斯咪防中

都好明顯係假
不過何妖好可能玩出火
破窗引copycat出黎堅做

掛牌list嚟

討論真定假冇乜意思
不過討論下條友係咪冇睇Avenger3
點解吉胸唔吉頸

nelson進步零應該都係byebye

A close confidant to José Mourinho told @SkySportNewsHD: "José would love to go to Bayern. He's been following the games very intensively for quite some time & would like to work with absolute football specialists like Rummenigge & Uli Hoeneß in the future. José would be ready"

同爺爺爭飯食

比比鳥又無得出
下場聯賽無正選 真係屌佢

好心既然今日踢,英超調返去星期六踢啦
星期日+冬令閪時間

比狗明顯未得
連速度都冇

PEPE留黎打R霸...仲要出硬線...

今日出買衫有袋送

英超係星期六踢呀

咁要講返真假問題
吉頸唔死就太假

成件夏威夷風衫咁

係囉
假咪要吉非要害

d鬼佬圍住佢影，我咪排隊影

我阿婆都入喇對呢d隊

黎緊係星期六踢
要多得google隊同布拉加同城兼同一輪踢主場, 變左google隊預設星期三踢R霸主場

外國人痴線集團

多謝布拉加
因為我之前睇到未轉星期三之前睇到係星期日定一踢

原來改左

入幾多球好

雖然睇落係好假
不過呢d包裝到手足替天行道好過笑鳩佢d戲假啦

唔係一早講左無佢份既咩

其實係遊客區搵件靚少少既 問可否合照
有冇機一齊影到相

咁早開波
雖然都係西波唔睇

睇下你個名 入唔入到生波

歐霸波輕鬆la 巴丁

第一日就去咗上野 阿美横町，雷門淺草寺同去睇unicorn 個gundam base都冇咩野好睇，原本想買unicorn藍色perfectibility, 最後都冇買

代官山，表參道果d係咪唔啱毒撚行

廢

Your face, your fate.

代官山，表參道好似啱文青 型男多啲

bt sport 有基拔圖斯華

毒撚去老秋 中野算啦

咪係 虎穴大出血

可能為左聯實出佢先唔用佢打呢場

留名

老實說 RX78 型過unicorn 好多
雖然未親身去睇過隻獨角獸

rx78 2型好多
巴納吉好撚垃圾

我都覺得係 但未睇過rx78

why not

羅演有冇save到今朝迷基張自拍?

夜晚去正好多

無

真
當年RX78 1：1一開幕就去咗睇，啱啱check返原來都已經係09年嘅事，時間過得好快

未試過夜晚過去睇 夜晚去skytree j女算啦

Any Link?

有冇link?

夜晚加埋啲燈 型到
當年都未有skytree

我住skytree對面果間酒店

當年第一次去睇 j到我出血
係後面影都好撚型

牛精輝煌

夜晚開埋燈好似起動左咁

睇唔到

個感覺好夢幻
將卡通片睇嘅嘢1：1搬出嚟

好LAG..

holding 個髮線

LAG

對面都有個Pepe

包皮有無lin

上面有

好似夜晚會郁一兩次

ok 好順 thx

感謝手足

個場無咩人 西波

落雨顯得holding好禿

前面波都掂唔到

今場輸係咪愛蛇最後一場

平日下午踢
應該連直播都冇咩人睇

陣間我開post燈愛狗

對面隊長成個jake gyllenhaal咁嘅

Saka😂😂

笑話黎

saka 咩料😂

Willock係咪歐霸球王

都叫傍晚

屌，阿叔一控就甩

t囝好扭到

屈能到

人地中柱爭啲入

對面pepe 中柱

阿叔啲控波好似業餘咁..

辣殺黎

差d收皮！

nelson又踢對面隊

我地個pepe呢

可惜

叔😂😂😂

阿叔真係世界級垃圾

唔係英國時間3點50分開波咩

有無人想阿豬？

saka同xhaka一樣係垃圾

好廢

波又唔識傳 牙叔

one touch勁撚到

甘馬順到

willock幫佢執屎🥴

commentary大嗌pepe 以為係阿狗嗰隻 原來對面都有pepe

對面好射得

甘馬Cls

又爭啲豬

韋洛克 踢歐霸 真係好好多

一擔擔😂

又比人瘋狂起腳

屌原來要睇尼爾斯打右閘

馬天尼斯忙到

對面攻到

有過射門未

熱刺美絲arcus edwards

好撚廢

牙叔其實唔想防守不如打攻中或者前鋒啦
打翼衛唔防守係咩玩法

R霸盃3場0分場屌打牙狗 very low level

點解又冇Ozil?

噏乜鳩牙

係咁俾人射
羞唔羞恥

對面咁撚勁

唔記得冬令左

比葡甲禁住黎屌

公廁

有無諗過係牙犬廢

班友為左逼官 去得好盡

超

葡甲都壓住阿狗黎踢 咁葡超係咪血洗

踢3中堅就永遠喺後場猜

葡甲黎咩

人地係葡超

係我地垃圾

一過中場傳2下就失

人哋真係萄超。。

愛狗躝啦
場場被人射廿幾三十下
做雞咩

中場想點撚樣，妹撚到

thanks for ....
but it's time to say goodbye

真係好柒 又要後場玩波 又唔夠料

射門5-0

對面龍門波都無得掂

冇燒
除左鳩斬連半場都過唔到

列c連打依隊刀矛貢廢

今晚又坐底比人20射

attempts 5v0 愛狗醜唔醜

牙叔戴乜撚鏈呀
你踢業餘咩

對面後衛都就快無波掂！！

比人禁住屌

阿叔

屌 金鏈

痴撚線 街波都知既野 職業球員唔會唔識呀

阿叔帶金鏈

阿叔又搞笑😂😂😂😂😂✌🏻

垃撚圾到

amn

屌你咩阿叔，職業球員？

阿叔on99

對面左閘動作快但跑得好慢

帶乜撚野金鏈呀呀叔

金鏈叔😂👍

牙叔戴金鏈踢波